睇 Robocon 亞太區機械人大賽，我睇到香港既未來

香港 Robocon team喺國際賽贏左，包括贏左黑馬中國隊!!

中大 Robocon team原本係 30多秒，望住中國隊 18秒流晒口水，原本諗住入八強當贏，點知中國隊失手，比香港隊贏埋總冠軍!!

結論係
香港人唔好妄自誹謗
喺國際舞臺上，香港人係會贏㗎!!

同埋
香港贏，中國就要輸

推

P牌仔推唔陏
不過唔好推唔上，有心人睇到就得
熱門要留比正經野

有冇聽到人地輸咗懶咩

中國輸在塊地硬

輸地硬

幫手推十下八下得唔得?

香港人係錯在生於一個彈丸之地

香港人 勁揪
btw妄自菲薄‥ 誹謗係梁振英拎嚟出律師信嘅理由

my bad

有好有不好啦
唔同你想喺中國生活咩?

不，最好歐美日

hong kong number one

我更加想令香港變成比呢啲地方更好既地方
既然香港係我屋企，點解要我走?

咁係走唔到既情況下，唯有令佢變好啦

工無不克 個名好撚型

亞太廣播聯盟機械人大賽 2019 特輯

啱晒細路學 STEM

暴大好撚型

香港人不嬲都勁，如果唔係冇民主政府，創科局利益輸送，地產商壟斷發展，香港科技發展應該勁過矽谷

香港robocon一向都唔算差

妄自菲薄

推埋icpc先
香港屌打成個中國全部u

Ok 一陣睇

暴大之光

香港人